好想拍拖，但好怕醜

眼見目標被狗公埋身好心up

心好痛

想拍就去啦

臭雞

好驚

好緊張

講唔到有趣嘅話題

好想喊

你唔踏出第一步就唔會有
廢事你重踏我覆轍

踏出左又比人話厹

要點先可以做到

同ex都係佢表白，我先同到佢一齊

只要唔係太肥同太柒
一般女點都會應你嘅
揀啲外向啲咁入手 易啲有話題
當然前提係佢對你有好感先會幫埋你開話題

被人講兩句就唔試 抵你成世做毒撚

我都怕醜，怕d人醜。

佢應該對我有啲好感掛，有偷偷影我相，問我下次去唔去(同樣興趣識)，試過一齊搭車走

但總係傾唔到計

對方外向定內向?

準備改名做懦夫病漢

外向

神經病漢學人拍拖

地方的病漢需要愛

咁唔怪之得無女應我啦

係咪佢有開話題但你唔識畀回應
或者人地等緊你開聲
外向女都會怕醜的

我咪應緊你 我係真絲嚟

講幾句就dead air

我都唔想，我知我悶，我知我衰，嗚呀

連登無絲打㗎

我明 我真係明

係架車到dead左佢就戴耳機聽歌，有啲hurt

成日唔知講咩好

冇得救
你係面對面先咁定隔住mon都係咁

打字可以好流𣈱咁傾計，
一見面就收皮
熟嘅女仔都係咁

都係咁...

已經唔記得以前點樣做先拍到拖

你以前都咁都拍過拖嘅話應該個女仔好中意你

話明拍拖拍拖 想拍就一嘢拖落去啦

對女仔已經習慣左

女朋友：極親密咁講野

外人：公事，極認真極專業

太極端，唔識同女仔傾閒計

其實女仔係唔會食人 點解咁驚

其實針灸都唔係好痛，點解咁驚...

當個女仔係女朋友咁講嘢先?

對唔住 好似有啲on9

女人好複雜 成日都唔知想點

對唔住，你真係戇尻

叫下雞練下膽先啦

做返自己就可以

好複雜咩 我覺得我諗嘢算簡單直接

對唔住囉 得罪你

就咁隔住個mon 問題唔大
一面對面傾計就唔知點應好

你都唔會想有男友以外嘅男仔好似細路咁同你玩低b野，扮細路，high身high貢掛...

講下自己住果區有乜好野食

點為止太肥

差唔多 打機嘅時候都有講有笑
WhatsApp就無晒話題好似啱啱識咁...

真心 唔好成日諗狗唔狗公啦
你咁介意其他毒撚點睇你做乜
係毒撚眼中 approach 條女就係狗公架啦

但現實中 除非你好唔要面好cheap 咁lur 條女
或者係明知人地有男朋友都煩住
唔係邊度叫做狗公